錢大媽—梗有一間喺左近

不賣隔夜狗肉

我啲港豬同事也不屌

錢大媽隻豬我冇興趣

係咁開post講錢大媽
收左幾多錢？